
                      Me encanto, le dio fama a esta historia de Disney que por cierto yo no conocía y sé que muchos tampoco, me alegro que no haya sido musical como la original ya que en este tipo de películas no me haya llamado la atención por el hecho de que no es conocida, el Dragón esta super lindo, es adorable como un perrito, sin duda una linda película.
        
            